四點鐘八婆

不提白衣人
不提過份武力
不提林奠犯錯
不提非禮女性
不提亂棍打穿頭

同黨既手法一樣
紅媒滲透
只講對自己有利益既言論